/**
 * use .get("[NAME ON LEFT BELOW]") returns after = #
 */

/** Form Data Map */
normalCaption = String;
rolloverCaption = String;
downCaption = String;
backgroundColor = Color;
borderColor = Color;
rotation = String;//should be multipul of 90
textColor = Color;
textFont = Font;
maxTextLen = String;//should be an integer
listOfItems = String[];/*Opt array of items for choice field */
characteristic = Integer;//shows the fields annotation
/* 1 = invisible,2 = hidden,3 = print,4 = nozoom,5= norotate,6= noview,7 = read only (ignored by wiget)*/
selectedChildOnState = String;/*the to be selected childs on state of radioButton */
currentState = String;/*selected Appearance State of checkBox */
type = boolean[];/*FT field type e.g button */
flags = boolean[];/*Ff field component e.g editable combobox */
textValue = String;//text contents
selectedItem = String;//currently selected choice item
border = Border;
rect = Rectangle;//rectangle of field on page
defaultState = String;//default appearance stream to use if more than on state
normalAppOn = BufferedImage;//the normal selected icon
normalAppOff = BufferedImage;//the normal unselected icon
downAppOn = BufferedImage;//the down selected Icon
downAppOff = BufferedImage;//the down unselected Icon
normalApp = BufferedImage;//the normal icon selected and unselected
downApp = BufferedImage;//the down icon selected and unselected
appearances = Boolean;//if there are appearances for this field
defaultValue = String;//the default value to which the field is reset to